{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63438&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안몽산포랑바다랑펜션"
    },
    "text": "モンサンポ海水浴場の近くにあるこの宿は、周辺の観光地に近くて便利です。蒙山浦港は車で4分の距離にあり、蒙山浦海水浴場は車で2分の距離にあります。また、ダルサンポ海水浴場は車で8分の距離にあります。この宿の基本情報は入室時間が5:00で、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiを提供し、全ての客室は禁煙です。駐車可能で、ピックアップサービスは提供されていません。駐車場は無料で、バーベキュー施設を利用する場合、2〜4人は20,000ウォンで、追加で5,000ウォンが必要です。SETを追加する場合は20,000ウォンを支払わなければなりません。全客室に共用バーベキュー場があり、お支払いは現場で行われます。最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴のない未成年者はご利用いただけません。また、ペットは立ち入り禁止で、宿舎の写真は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので注意しなければなりません。客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使えません。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情によって変更される可能性があり、繁忙期の間、一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はモンサンポ海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "蒙山浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蒙山浦港までは車で4分です。"
        },
        {
            "question": "蒙山浦海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蒙山浦海水浴場までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "ダルサンポ海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ダルサンポ海水浴場までは車で8分です。"
        },
        {
            "question": "この宿の基本情報は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "この宿はピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2〜4人の場合、バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンで、追加で5,000ウォンが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 303
    }
}